# Интеграция 1С с яндекс картами #

## Описание входных и выходных парметров ##

### latStart ###

Широта точки на карте

### lonStart ###

Долгота точки на карте

### latStop ###

Широта точки окончания маршрута на карте

### lonStop ###

Долгота точки окончания маршрута на карте

### orderId ###

Идентификатор объекта

### latCenter ###

Широта центра карты

### lonCenter ###

Догота центра карты

### caption ###

Описание

### comment ###

Комментарий

### routeLength ###

Длинна маршрута

### inData ###

Входные данные в формате json

### outData ###

Выходные данные в формате json

## Описание доступных методов ##

### addRoutes ###

Добавляет маршруты на карту

### getRoutesLength ###

Получает длины маршрутов

### addEndPoints ###

### addSingleRoute ###

Добавляет маршрут на карту

### addQuarry ###

Добавляет точки на карту

### setCenter ###

Устанавливает центр карты

Параметры: latCenter, lonCenter

### removeGeoObject ###

Удаляет объект с карты
